屌拿星 上幾個禮拜開完關俾跨境支那蝗蟲嚟返學就即刻再爆多次武肺

今日成廿單都有

有冇咁多呀
聽收音機, 好似都係4單左右

唔之咩學校幾單 醫管局又有 老師又有 間唔知咩濕鳩麵鋪又有
係我講得唔好 應該話呢幾日

幾時開健康碼